有無人每次經過舊唐樓見到啲情侶一齊上去就好唏噓

唔洗問一定係去時鐘爆房扑嘢
而我樣衰肥毒撚只能返屋企打飛機

知咩事啦

差人先生佢話告喎

成日見到一pair pair 咁上酒店

仲成日幻想條女幾分鐘之後 比人狗仔式

唔好再講啦

去舊唐樓真係痴線，邊女仔會接受到？我條女唔係酒店一定斬到我

咪臭係

收聲啊

邊到有新唐樓？

喂你著左我對西瓜喎

住劏房姐，其實好可悲

邊度有新唐樓？

有新唐狗

😦😦😦